六花生日快樂

唔經唔覺中二病都播左六年
聽聞今次劇場版完左就唔會再有續作
希望今後各位身邊嘅人點屈服點妥協都好
大家都可以保持自我

六花生日快樂

今日4刷

J 開森夏

生日快樂

未睇劇場版既快d入場睇

第一季之後已經沉咗，今次劇場版都捧唔返起，無計

不過除咗第一季其它真係普通啲

And happy birthday

其實呢套野意味深長
不過再做落去六花一定會畢業
變左唔再中二病嘅中二病

香港未過 生日快樂

其實唔係捧唔返起

只係熱潮已過 如果呢套野係好似點兔咁貼住第一季完左一年之內出既應該好賣得

可惜係第二季完左兩年先出 仲要係貼住評價好差既第二季出 但其實呢套野本身都唔錯

如果佢第一季個劇場版唔係做總集篇應該好收得

冇劇本 呢個問題係續作都有

真係無續作喇？

小說出到4卷

應該無

小說悶過動畫
單係無咗凸守x森夏已經差好遠

可能有

呢個真 動畫太魔改
原作好難拎黎參考

第二卷雖然用左七宮
但係動畫原創角色差唔多同佢完全無交集